連登有無人玩夢幻龍族Online?

今日公測
有無人一齊玩
ID:NOWJAI

想玩 但今日要返pt 放工狗衝返去玩

新手受唔受 當年部電腦玩唔到。 依家見到有d想玩

玩就一定受
快D一齊玩~~
入面好似唔多香港人SOSAD

夜晚要返學 都想玩

我玩!

見到呢個post即download
咁啱搵緊game玩

每個月都會掛住一次

重新開既？
係咪好多年前執左

果時晚晚雙經刷副本刷到唔食飯

係 之前執左
E家重新開返
大家快D返黎玩!!!

以前真係升到好癲
差唔多個個職都玩過

諗返都應該係8年前嘅事
轉眼就過

等多d巴打玩就開個公會

搵私服搵到我仆街 終於返返出嚟

LM
收工番去DL

LM
放工番去玩玩佢

lm down緊

新手lm

GOOD 大家快D下載黎玩
多D人熱鬧D~~

以前開服玩左幾個月就無玩
岩岩down隻game入去睇好似咩都唔同曬

大家玩既話可以入黎RC傾住玩
RC ID:162014
呢個唔係公會RC黎 只係比大家傾住計咁玩

啱啱down左

想玩，晏d準備裝

依家裝

其實樓主可以開定公會啦

我慣做細

開完搵個有能者做公會長都得姐

12點後玩 有無巴打join一齊打任
Tg:cck0919

斷到

Ser1 分流5 id CCK1
暫時同緊一位巴打升 13lvnow

細個都還覺得好玩 而家係差咁d啦

公會 THISAV 有興趣入既巴打game密我
神龍 分流5

Gameid: 紮鐵佬

我玩魔法師 d技能點有冇話點分配

online 同傳說有咩分別

琴晚得自己玩好悶
有無人今晚一齊玩
SER 1

考完試返黎玩

有同路人 同我當年一樣

玩過穿心者同舞者
當時隻game收皮都sad左一排
考完試返黎玩

D任務有冇必要解

前年仲同朋友玩緊外服

Id:史提賓周
宜家30lv
加好友一齊玩

要組隊

有冇d職業道向攻略

lm
以前一直好鐘意既一隻game

以前好中意玩
不過之前無人玩
自己玩到6xlv

係咪gameone果隻?冇記錯好食錢,拍得住天龍

好玩呀
今晚有時間下載黎玩返

依家係咪唔興組隊
封測果時想組隊打副本組勁耐

Lm

有無公會？
琴日人類升左20之後開左隻召喚就停左手
召喚師打怪慢到仆街

之前好鍾意玩
個追獵ac有埋火龍武
而家出埋召喚師同格鬥家

有冇人知靈魂點樣拎

解裝
有啲解到

哦!! 原來係咁
唔該哂

有冇人可以講解下召喚同雙子有咩好玩同缺點
好難搵到攻略。。。

以前好似係新幹線代理
Gameone 好似無 代理過

裝緊 會唔會有人開公會

召喚高lv好勁
低lv好廢
雙子好似係玩連技

搵人開公會

上面有巴打已經開左公會 叫THISAV

做乜改呢個名

開左新ser

想問下龍族同人族係咪唔可以一齊玩, 解任

點入公會？

有無人係ser1 玩緊
一齊啦

加好友

要入公會 密我 id紮鐵佬

唔知點解開唔到個安裝程式

原來差幾百mb未DL完

今晚DOWN!

新手想玩，有興趣
有冇人可以推薦下咩職會比較好玩

ID/名：大傻
順便加我入會吧

any picture

哇哇哇回憶呀

係呀 快D返黎玩!

重字頭id密左你

仲有無巴打入 升左2級公會喇

我入咗小樹01分流，神龍好滿咁

你無加我呀，定係我睇唔到

同SER先可以一齊玩架

n年前玩過，的確幾好玩
我應該玩ser1,名同user name一樣

忍者同召喚師點揀好
召師打怪真係極慢但好似真係幾勁

經常彈機

忍者變舞者我覺得好型

一木居士留名

仲覺得以前玩法師電球電到on99

反正隻召喚48小時都入唔到公會
升隻忍者算

巴打。加我Chilly.新手留加

轉咗去神龍區玩嚕

lm

我記得呢隻之前係舞者online
但好懷念

Game ID : Hesta
隻game真係好懷念 估唔到連登有同好

統一玩邊個ser未

有冇game group?

神龍

單機左一晚 16lv 魔法師

我隻防毒話佢有毒唔比我開，裝唔到

熄防毒咪得

我地公會長註 神龍 分流5

以前同而家有咩改左 單機中

弓手以前對空射擊係Z 依家變左SPACE
玩左陣先識對空 差啲以為自己個Z掣壞左

神龍ser
咖哩騎士

有冇公會入?

ID: 工人褲大哥

可以自己改架啲位

我都想入 好冇目的
ID:我妻由乃

影者轉職轉錯左舞者
而家清怪殺王勁快
好彩簡錯左

聽講後期忍者勁好多

太多人用忍者 變得唔值錢
我見舞者除左pvp 單挑王都好快

祭師全能

後期你就知

以前有o係隱藏地圖捲軸既王裝版本先正
黑狼王帽，阿布杜拉海盜帽/步槍
耶魯灣王冠，阿爾貢的翅膀
依家呢個版本無曬呢d野

有隱藏地圖卷軸呀
我身上有個

係有捲軸，但入面d野王已經無呢d特殊王裝掉落
好耐以前閃電劍同茜達法杖係我玩聖騎同聖祭一定要出

新手留名 咩職推薦新手入坑?

茜杖
回憶

想入公會
ID:我打飛機添呀

點解我Down左主程式落黎 安裝唔到 連開都開唔到

係咪學上邊位巴打咁其實無下載完

會咁樣既咩? 我DOWN左落黎 想開啟佢 但係佢LOAD極都無反應

lm!!
玩過正服私服
鬥士巫師獵人舞者封過哂頂
晏d down先
但係係外國會唔會lag到仆街

我連安裝程式都開唔到 唔知做咩

留名重玩，之前玩鬥士

個安裝程式等左十分鐘先load到

細個有玩好正
唔知點解會執咗
嗰陣用忍者刷副本冇人join

留名，申左公會

原來要30lv先申得，咁慢慢

下 等佢LOAD十分鍾先彈出黎 開到?

我load左幾個鍾 佢都唔彈出黎

已開角
GameID-西九龍JohnnyD
得閒打

ID: Amaz5hing 舞者求加

以前玩到7x影武
今晚dl黎回味下先

留個名先

推

依隻game真係死唔斷氣

好出色架

係咪冇經驗值加倍

咩樣

第一隻開荒都係祭師實際 水錢都省返刷副本又夠腦殘
係咪有巴打開左公會？求加 ID：海鮮卷

求加x2
id: 黑龍傳說

重玩
神龍SER求加公會
ID:SynGates

我想問下d生活技能有咩用
掘完d野好似加工唔到咁

識玩一定係戰士三個鎚仔loop

禁到手指好攰 按鍵用唔用到

可唔可以用手制玩

有冇巴打可以當安裝左之前既程式SD比我
我連安裝檔都開唔到啊

30lv左，今次真係申左

人數太多
依家改左收30lv以上
準備上3級公會 神龍ser 長註分流5

收左喇 巴打

去左2SER 單機咁

唔夠級比人踢左

私服先好玩

開荒牛一定係jc

痴線 冇腦打
打到咁上下 之後應該點

有咩私服玩?

想一開波練返忍者
但好似好不智

其實公會係唔係咩人都收
入面有表情撚

用夠1萬個有表情撚成就

屌喇星一萬連撃成就連到9千幾斷撚左

係咪ser1?

以前玩過大陸ser 然後冇啦啦成日斷線就冇玩
btw 用祭司兩個火球好尾機

你地玩咩ser

想hea係咪玩召喚好過雙子

我連緊5000
4000幾比人搶怪

玩到32LV 打唔羸地下墓穴可以點做
我玩舞者行埋去放技 比人打到碌撚咁

組人一齊打

新手留名

遊俠輕鬆

有冇第2個公會 單機打d做極都做唔完既任

有冇公會收新手

有冇鍵盤用既連發程式?我冇手把

玩其他遊戲用開AUTOHOTKEY,但係呢隻遊戲入面開完ATH禁X制會冇反應

我都想挽 可以加入嘛

Down緊留名

DL緊好快 岩岩見甘多人挽搞到我都有衝動 有群?

點解個打字咁奇怪

其實係咪維護緊 係甘話丟與伺服器連接失敗

唔係 應該係你問題

挽你老母
甘你老母

有冇新手巴打一齊玩，id: 過橋清湯走豬潤
而家13lv

15lv
聽日一齊

其實打副本定做任務升級升得快D

3級公會 Thisav 收40lv以上
仲有少量位
長註 神龍 分流5
Gameid : 紮鐵佬

我都係15lv 自己打好悶

任我就一定做 做到無任做就打副本

今晚收工玩
id: 通行都知架喇

屌你老母你單機啦

有無巴打有另一個香港公會
40應該有排先升到
而且又就滿人

邊個偷偷負皮

係咪做下任 打下怪做下副本果類game？

仲有pvp

打算轉騎士

將垃圾變做低中高級三種垃圾
本身霸一個位
變霸四個位
迫鳩你買倉庫買背包格數

祭司瘋狂單機

舞者清怪快撚到

ID: 砕蜂

x掣 攻擊範圍大又遠攻又自補

有無連登公會?~

玩到後期黎講
召喚定忍者好啲

有冇人打水之神殿
一個人打完淨化任務要打幾百隻好悶呀~

新手玩咩職好?

屌我早兩日冇野做 原來隻game開番
真係好玩。遊俠祭師都好勁

下載緊 留名先

新手第一次電 求職推介
清怪快

第一次玩

新手玩忍者之後轉舞者啦，易上手之餘清怪又快

有冇人覺得易玩左

咁組隊法好冇癮就真
而家個feel係拿拿聲等你封頂然後cap水

對我呢D純粹想做番以前升唔到高LV係好事

高lv修裝修到破產

新手 唔係太識玩
宜家都係跑任 得10LV
幾時先可以組隊

留名今晚玩 邊個ser自己友

有無人用個商城藥水用上癮
普通藥水回太少好慢

原來啲禮包係要抽入面有咩
仲以為入面有晒咁多野

神龍
Id 密封睪外的人

3級公會 THISAV 收人 神龍 分流5
須解公會任 40lv以上
定期會內搞活動

39打咩升好 D任做哂

係唔係未夠40唔收
想玩召但又要先隻二十先玩到

打地下墓穴35-40

亡者之塔會唔會多經d

感覺差唔多姐
去刷得多數為套裝

35墓地同亡者塔主要都係為裝
其實經真係唔多，尤其亡者塔刷得比較辛苦
39lv建議去危險洞穴做支線，夠做到你41左右
個營地有鐵匠方便修裝，遠程入副本提高效率
之後就到天平二轉開始後面d主線

同以前有咩唔同?

發緊夢你真係

佢地係
我入左都俾人踢返
所以問有無第2個公會

我可以開多個公會
不過唔想諗名
同埋都驚自己玩唔長

屌佢老母 8000連擊斷左

有無公會for返工人士輕鬆玩
有排都上唔到40

不如一齊開多個
返工有時都玩下

+1

+2
自己一個打升得好慢

我同朋友夜少少開個玩下
上班族密我
id: 通行都知架喇

加左你

返緊屋企

我岩岩開左個

巴打我已經開左公會
你果邊開左未
未開又唔介意既黎呢邊都得

咁入你果個

我game id 同username一樣
可以add左我先

砍左隻影者開返隻法玩jc算
gameid:慈雲山鄧不利多
而家9lv

公會係咪純香港人同埋無5p字同表情撚？
係既我入

應該就係啦

有冇tg

有無人打惡息F7 40lv up 可以掛機 唔收錢 但物品歸我

Nir字頭id搵左你

岩岩開左個tg group:

留定名先
去完旅行就玩

要單練到幾LV先有得組隊?

唔係咩lv都組到隊嘅咩

你地多唔多組隊升
我玩到20LV都係單練 / 組街外人

講常係入啲特別副本先多人會組
好似地下墓穴個啲又長又難打
平時f12345都係solo或者入下街場

我都係單練到40

當然有固定隊友一齊解任個效率會快好多

是咪有公會

第一次玩，有咩要注意

唔好死 死左會扣經

留名

岩岩係副本死 唔係好覺有扣

btw你係咪開左channel

利申我都唔係好識用tg

岩岩開錯左
依家呢個先岩
呢個唔係公會既tg
有玩想交流既都可以入黎呀

招40up 打惡息F7 可掛機 唔收錢 但粉歸我

暫時係

巴打game id係咩

今日全日雙經

唉頂出左街

而家隻祭升到33lv 其實有咩裝要刷
仲著緊轉職送個套+水精靈杖

可以用lv35個套阿怒裝
做主線會拎到2件

雙經刷f7升得好快

40LV之後係咪全部都掛F7升

有雙經?

快過做任

今日全日都雙經啊

唔怪得好似升快咗
邊度有公告睇到？

你地玩咩職？
我玩遊俠 33lv

放49lv祭司account 輕鬆單刷到所有副
如果有人有興趣add 我tg: Normal_guy
急需錢

47lv 追獵

想問大家有無tg？一齊玩

係到傾咪得囉

點解d人話祭司淨係普攻就得？
咁會唔會好細力？

有冇巴打知點樣賺錢係最有效率

祭司打王有3粒炮
40lv後刷怪有開2粒直線既
熜左連擊之後打到穿透

普攻無雙

暗黑飛龍要課金?

F7係咪要40先入到

祭師係咪無撚敵

留名down緊game

最撚易升既職洗撚同你買

有冇休閒公會收人
36遊俠 Id: No2

公會名：光之物語

我玩雙子 玩到40已經覺得冇乜力

Download緊 留個靚名先

留名 今晚玩 之有有玩開美服

祭師裝貴到癲 建議唔好玩

想課金
一個月幾百蚊夠唔夠玩
宜家練緊遊俠35lv
都係不停跟街團刷任 用任務裝
升得好慢

課乜鳩
咁快俾你升爆lv就係想你地盡快pvp俾佢吸金

你又走去中個頭落去

課個擴充包好啦

有冇人入商城見唔到套裝組合？

我商城頂得酷幣商城同轉蛋兩個制

玩PVE係咪唔課都得

pve 最好玩係升lv期間
佢而家改到「升lv」既時間咁少
你點pve?

比你id我教你玩

有冇公會入 神龍ser tg: mikeyau id: Hesta

有無程式連按x?? 玩祭士按到手軟，無手把

原來宜家已經改快咗?
之前未玩過

pve都重要喎
無課金人士要刷錢渡日

係快左
但都唔快

想玩返

開左無耐 仲黎得切

加好友 : 貓屎忽

玩咩職好呢

條火龍鎖匙唔見左
過左12點打 之後都係入人場
放工返到黎唔見左

痴孖筋點解我可以係咁中bug

玩左一日 有冇公會入?

有無人係用HKBN？ Lag 到爆

Hkbn100 冇lag

49都未升到就要開59了

琴日升完,諗住休息下打下寶,點知聽日就開新副本了

打f7上左48
成埋英雄任未做
有排追
Btw有無巴打想用惡魔裝換天使裝

岩岩新手DOWN 左黎玩
都幾難升咁 宜家玩到12 LV

開頭跟返個主副線打 升得ok快
記住點返顯示LV既右邊果d感嘆號,

直接接任,完任幾邊邊 總知點晒佢

打怪見到個怪名左邊有個綠色感嘆號打晒佢就得

打副本又係,見到有綠感嘆就入果個得

跟住佢箭嘴叫你打個難度就得,

有時佢叫你打簡單,但你打困難就未必會遇到任務怪的

巴打咩id,可以一齊升

玩過正服留名
依家先dl緊

裝係咪用佢送就得 幾時先要換/刷裝

35換阿怒 49換火龍

好!! 唔該晒巴打

其實我想極速升上20 LV 玩下其他職 到時再放ID一齊玩

岩岩裝完想玩 但點解佢一直話伺服器連線失敗既？

因為維護緊

依家唔洗換住，組隊靠人carry仲好 上到47先開始搞裝，建議用混裝 2+2+2咁混法 ，我個人就混沌和諧，迷霧，混沌神聖 依3套咁混 拎頭兩個套裝效果就夠 咩暴傷暴率就用飾品去加，同埋祭司既攻速其實幾重要 睇下有咩飾品套裝可以加加
希望幫到你

玩咩職好
以前玩開聖騎 但單刷好似唔太掂

一入ser就c++ runtime error
Wtf

戇撚鳩 49升50 打一場F7先得6.5%左右 條經驗條好似被人改過

而家48
係咪f7到49先解返英雄任比較好？

升埋囉 至少用把龍武打怪痛d

升lv都係F7 不如55先搞個封魔 再去搞屬武

火龍武衝唔衝好

自己取捨 55就有勁火龍少少嘅封魔 不過衝左你都可以搬精煉過去封魔度

而40嘅屬性武器衝到20可以用到70以上。btw升lv都係F7 慢慢黎都唔怕 怕就怕追唔上物價姐

升55都有排

原來係49升50先難
51打後都易升
咁可以留返啲材料衝55武了

點升最快?
f7?做任?

LM 番屋企down
之前成日等維護完就衝去打野王

都係f7架啦

卡左係39LV 冇晒主線任 打咩升好

解黃任、獵人任同公會任都唔錯
或者可以刷f3/f6

打亡者之塔 ， 地下墓穴

新手想搵公會

光之物語

巴打開既

我都申左 京畿道

玩左幾日 37lv
召喚師好廢 點搞

最勁先係召喚 但係台服block左個連打

鬥士又話技廢
弓手又話呢個版本唔好玩
祭司又話禁壞個x制+冇sss
舞者又話後期冇用
忍者又話呢個版本冇晒優勢

咁究竟玩咩好

召喚

點睇格鬥家？

等有玩既巴打答

揀左戰士開始

鬥士不知幾撚勁 高傷職
btw比錢玩就咩都勁 輕課其實隻隻都差唔多

如果之前有玩開美服嘅巴打玩返台服當然台服差好多

差好多係咩意思？

咁我玩戰士睇黎冇錯

美服新手好易追上老手
物價又唔會太高
活動又多 lv易升
但係冇中文同少人玩啲姐

台服第一都好似係玩鬥士

有冇人知二轉果隻黑暗之翼係邊撚度

冇野了 搵到了

屌乜原來e家轉職咁撚易 想當年仲要千辛萬苦打條火龍先轉到

感覺上物價係俾班老手推高咗
目的係呃新手

只係老手有經驗姐 不過真係痴撚線

戰略疲勞恢復藥水係咪未出？

暗魂武器有無用?
宜家39LV
素材有排都未齊

可以直接用火龍武

呢招咩嚟?
我搵唔到嘅

伏地射擊 之後

on9 原來係對空射擊
升咗技一直無用到

有無巴打一齊玩? 話玩D FD無個ONLINE....

巴打幾lv

戰士如果想快d升lv
應該主升龍捲風 定 鎚？

如果升鎚應該升邊隻鎚？

戰士升鎚先啦，三隻升哂輪流揼，有多餘點就點哂龍捲風

鎚可以用到差唔多30lv

獵人同遊俠有咩分別？
好似無咩人玩獵人

遊俠好屎

我就係玩緊遊俠
點屎法？
我玩PVE咋 唔PVP

依家你玩到幾LV~?

Pve遊俠應該好過獵人

好似42定43

其實想課金玩
隻game食水深唔深？

其實兩個職主要分別係乜？

$130換到2600-3000金
睇你需求

睇你有冇要d武器首飾都要追求爆擊果d
冇既小課擴充下背包夠

獵人啲技主要係挑空，游俠就直接傷害多，所以獵人打boss會蝕底啲

隻game用邊隻點數卡?
1港幣大概 : 幾多商城幣

My card
有visa 可以直接網上課

今日維護有冇咩新野出

新pvp模式同埋課金套裝，好似係

官方個禮包送左好多防爆 我中左4x張
超防爆兩張
同中左成10組幻魂

有新野抽？

禮物箱收到好多端午節禮包

點先有禮包

唔知阿 一登入收到

終於轉左鬥士 未用重置卷
有冇人分享下戰士技能樹應該點樣點？

下落斬點3，龍捲風點5應該夠玩

做乜我一個都無
係咪之前有咩活動

果3個鎚洗唔洗點？

套新時裝係咪星矢黎

鎚到遲啲嘅傷害好低，唔值得點

我都冇

即係果3個鎚都唔洗點？
聽人講鐵鎚同冰鎚pvp好似幾有用

Pve唔洗，pvp唔知，因為我都係pve流

心郁郁想玩返
童年回憶黎

有時間咪玩下囉
反正休閒game唔洗點追LV

同以前有咩分別呀？

入黎公會
打龍又有人帶

冇左d隱藏地圖裝
易玩左升lv快左

上星期先開始開到59lv

玩魔法師玩到好廢

聽人講魔法師真係幾廢下

你地咩公會?

光字頭個個

新果堆星座造型好肉酸

今個星期冇加倍經

重新升過 今次玩下弓手先

弓手轉獵人定遊俠好？

同問

遊俠好似勁過獵人
但我鐘意用弓 唔想用弩

我都覺得弓靚啲 但又想玩下遊俠

好難揀

我記得弓手pvp係痴撚線 一俾佢挑空就gg

依家D人走位叻晒
基本上一掂就死

弓手PVP幾渣下

你講緊既係獵人定遊俠？

兩隻都係
擸人控場多,PVP吃香D
遊俠來來去去都係得果兩招,單刷副本爽D

不停彈GAME
聽講係遊俠招貫穿有問題

格鬥家係咪一定係女？

我記得騎士可以係咁miss, 之後連招打到弓手仆街

ON撚9
一登入就比怪圍撚死咗 扣3%
on9設定

習慣返風港先登出啦
有休息經驗值加

係咪雙子 好似有男啵

想問下桑卡的變身卷軸係邊到打番黎?

依加先開始玩會唔會太遲

相關資料 唔知岩唔岩

依兩日朝早9-6 夜晚6-10有雙經
應該唔遲

求帶玩，依加down緊

玩緊私服

低lv跟任做就得 到40lv先搵人帶
Btw, 我都身中桐毒

雙子係咪好廢？
想開隻黎玩下

好撚難升lv, 一開波

求LINK

MYCARD : 商幣
係咪 1 : 1

有無人玩守心者開貫穿射擊會彈game?
搞到完全無心機玩

冇啵,打左半晚未試過打打下閃退

反而老毛病 過圖閃退就有

修復左li

而家有無人係斯蒂芬貿易港?

咩事

一唔一齊組隊?

其實唔係
我只係問下

獵人

Same